asso仔全部都是垃圾

利伸:asso仔

後門狗

努力死背？asso d考試起碼有8成考死背wo